點解咁多後生仔會為一千蚊為中國遊行

又蠢 竟然咁易信人仲要影晒相比人做證

今次唔中伏遲早都比人呃鋪勁既

貪又貪得柒過人 搞咁多野仲要出賣良心先得一千蚊

有d仲要係黃絲 去過佔中 其實想點 呢樣最理解唔到

估中就算啦，做黎俾身邊既人睇架咋

好多fb又黃絲又遊行又佔中

真係假到

做黃絲有得打卡呃like嘛
佢地為自己拎著數啫唔通真係為香港人咩

屌你老味 有個叫無賴王既又睇開黃郁民鄭立

竟然話有錢鬧黃絲咩都敢做

契弟到 咩人黎

去過佔中先知道被人利用左，
根本目的都係立法會議席，
罪就黃絲，議席就政黨，
比係我，我都轉藍絲啦

一日一百五十件支那狗
廿年幾十萬
要生多幾年支那狗有幾難？

咁可以抱住食窮中聯辦嘅心態去嘅

有錢個個是藍絲

夢到人地統戰部直接比錢中聯辦，點會食窮呀

唉 港豬唔呃呃邊個
所以唔怪得支那人落黎噤住搶
唔搶你真係對唔住自己

潮流去邊佢地咪去邊囉